<resources>
    <string name="app_name">正通物流</string>

    <string name="home_title">您好，欢迎使用政通物流~</string>
    <string name="login">登录</string>
    <string name="register">注册</string>
    <string name="home_bottom">点击查看隐私条款和使用条款</string>
    <string name="login_title">用户登录</string>
    <string name="login_id">手机号码</string>
    <string name="login_pwd">密码</string>
    <string name="forget_pwd">忘记密码</string>
    <string name="validNum">验证码</string>
    <string name="getNum">获取验证码</string>
    <string name="set_new_pwd">设置新密码</string>

    <string name="home">首页</string>
    <string name="order">订单任务</string>
    <string name="my">我的</string>
    <string name="about_us">天津市正通物流配送有限公司（简称正通物流公司）是天津市交通集团公司全资子公司，是按照现代企业制度组建的以从事城市物流配送服务为主的第三方物流企业。具有完善规范的管理体系，运转高效的经营机制，优质良好的服务功能，以现代物流理念引领企业的发展。
公司主要经营项目为：商品物流配送、国内货运代理、公路货物运输、货物储存、劳务服务（搬倒装卸）、货物分类、包装服务、物流信息咨询服务等。公司下设若干个分公司和企业，其中路通大型物件运输服务有限公司、交通青年实业公司、交通石油公司系法人企业，主要从事普通货运、集装箱运输、大件运输、道路运输服务、货运代理、仓储、理货、起重搬倒、装卸、物流信息咨询服务、道路运输辅助服务、机电设备租赁、成品油销售等。
公司标有正通物流标识的微型厢式配送车辆遍布于全市主要商贸集散地、穿梭于城市的大街小巷，以“小、快、灵”的优势为客户提供即时、便捷的配送全程服务。
公司拥有一批精通物流运作的专业人才，可为客户设计提供个性化的物流服务方案，并按照统一的流程和标准进行业务运作。
公司拥有数百部以轻卡厢货、微型厢货为统一标准配置的专用配送车辆，采用先进的通讯、调度监控系统，可满足不同客户多样化、个性化的需求。4006-561-569公众客服热线及公司网站(www.tjztwl.com)，可进行即时信息交换，为客户和物流企业提供信息服务。
公司以市场需求为导向、以用户满意为目标。可为客户提供门到门全过程、全方位、高水平、高质量的物流配送服务。
    </string>

    <string name="clause">
        条款及条件

本人同意该软件（定义如下）的安装、其运作及有关服务（定义如下）将受下列条款及条件管限。

1)释义
a. 在本条款及条件中，除文意另有所指外，以下词句应作以下解释：
i.  “参与货车”指与“正通物流”达成协议，接受您通过“正通物流”提供有关服务下达订单并按订单内容提供服务之DDDDD及货车；
ii. “有关服务”指第3(a)段中列明的服务；
iii. “该软件“指与本条款及条件有关的 “正通物流”程序；
iv. “本条款及条件“指根据第8(a)段不时修改的，本条款与条件；
v. “广告”指该软件运作时会在您移动终端出现的推广讯息。
vi. 本条款与条件列出“正通物流”与您之间有关使用该软件及有关服务的完整协议和谅解。

2)该软件的特许使用权
a. 您获准安装一套该软件到您的移动终端中作个人用途，但您不得将该软件及有关服务用作任何商业用途。
b. 您不得出租、租借、再特许使用、分发或转让该软件的拷贝或将使用该软件的特许使用权给予任何第三方。
c. 您不得更改、改写、进行逆向工程、反编译、解体、翻译该软件及以该软件为基础创作衍生作品。
d. 您不得危及本软件的正常运作，或以其他方式试图导出其源代码的软件;
e. 您不得上传或发放任何形式的病毒、蠕虫、木马、恶意代码;
f. 除运行被“正通物流”认可的操作系统之移动终端设备，您不得在任何其他设备安装及/或执行该软件。
g. 除在第2(a)段下授予的许可外，本条款及条件并不授予您任何其他许可或权利。“正通物流”及其供货商特此保留该软件的拥有权及所有其他权利。

3)服务
a. “正通物流”提供的有关服务包括向参与货车发放您透过该软件向“正通物流”提交的个人资料以及提出之货车行程的详情，以供参与及参与货车接收、选择，亦包括向您提供其他有关参与及参与货车，行程以及您使用的有关服务的数据。
b. “正通物流”仅为您及参与货车提供中立、独立、免费的第三方信息中介服务，能否达成服务意向完全由您及参与货车自行判断，“正通物流”对服务达成、服务结果、服务导致的任何损失不承担任何责任。您同意及承认“正通物流”并非您的代理或参与货车的代理，亦非雇用参与货车之合约的任何一方。
c. 您须妥善保管“正通物流”就有关该软件及有关服务向您提供的任何用户名称及密码，并不能向第三方披露。
d. 您应妥善保管移动终端设备、用户名称及密码，“正通物流”将默认任何使用您的移动终端、用户名称及密码的人士将会是您本人或您之授权人士。



4) 连结及广告
a. “正通物流”并不对广告的内容及准确性负责；
b. “正通物流”将不会对您与广告发行人的交易而负责。

5) 免责声明
a. 该软件是以“现状”形式传送予您，虽然“正通物流”已尽其最大努力去确保该软件在您的移动终端中能运作正常，但“正通物流”并不保证该软件的性能以及该软件与您的移动终端的兼容性。
b. “正通物流”并不保证有关服务的供应、透过使用有关服务所得之货车供应、 作为有关服务一部份所提供的数据及数据的准确性、或参与货车提供的服务的质素。
c. 不论任何情况下，“正通物流”不会为您蒙受的损失、申诉或开支承担责任，包括任何必然的、间接的、附带的损失，或任何利润损失、或因使用有关服务或装置及/或执行该软件对您移动终端造成的损失，即使“正通物流”及其代表已获通知上述损失，损害或申诉。
d. “正通物流”不会为您蒙受的损失或损害承担任何责任，包括任何您在通过有关服务雇用参与货车，在货车行程中所受的任何损伤。您与上述损伤有关的一切权利以及您参与及货车之间的雇用合约有关的一切权利，应属您与有关参与货车之间的事项。
e. 上述免责及限制将于法律容许的范围内适用。

6) 数据私隐
a. 您有需要向“正通物流”提供个人资料以促使使用该软件的若干功能。您同意“正通物流”可使用您在使用该软件之时向“正通物流”不时提供的个人资料（即您的名字及联络电话），作提供有关服务之用途。
b. 您同意“正通物流”在为您提供有关服务时按所需的程度及时间而有权收集、使用、保留及更新您的个人资料，而您确认您提供的个人资料是真确及正确而且为最新近的。
c. 您进一步明确同意“正通物流”有权在有需要情况下将您的个人资料转交给参与货车，上述有需要情况包括但不限于为您寻找接受预约之货车之时，货车司机与您确认/澄清预约资料，及当“正通物流”提供有关服务予您而需追踪已预约货车之时。
d. 您进一步同意有关您个人资料的收集、使用、储存及转交一般受到“正通物流”的私隐政策及个人资料采集声明所限制，而您确认在您同意本条款及条件前已阅读并明白上述政策及声明。

7) 杂项
a. “正通物流”可不时修改本条款及条件，已修改的条款及条件将于发表之时开始对您有约束力。
b. 本条款及条件受中华人民共和国法律管辖并据其予以解释。
c. “正通物流”保留对以上条款及细则之运用酌情最终决定权及最终解释权。

8) 使用守则
a. 您不得使用“正通物流”进行或推广任何非法活动;
b. 您不得使用“正通物流”产生电子邮件广告或垃圾邮件;
c. 您不得使用“正通物流”跟踪、骚扰或伤害另一个人;
d. 您不得以任何方式干扰“正通物流”的正常运作或破坏连接到 “正通物流”的服务器或 网络，或违反连接到“正通物流”的网络要求、程序、政策或法规;
e. 您不得冒充任何人使用“正通物流”。

9) 优惠
“正通物流”将会不时提供优惠给您， 除非另有说明，“正通物流”可不时修改、暂停或终止该优惠。“正通物流”保留权利拒绝履行任何提交的优惠，或以其他方式试图使用的优惠。

    </string>


    <string name="hello">个推开放平台Sdk演示程序</string>
    <string name="up">绑定sdk</string>
    <string name="down">解绑sdk</string>
    <string name="no_clientid">(none)</string>
    <string name="start">启动</string>
    <string name="stop">停止</string>
    <string name="clear">清除日志</string>
    <string name="enablelog">开启debug日志</string>
    <string name="bindcell">绑定手机号</string>
    <string name="pmsg">透传测试</string>
    <string name="psmsg">通知栏测试</string>
    <string name="begin">开始(h)</string>
    <string name="end">结束</string>
    <string name="duration">持续时间(h)</string>
    <string name="set_heartbeat">心跳间隔(s)</string>
    <string name="send_msg">发送消息</string>
    <string name="bind_alias">绑定别名</string>
    <string name="unbind_alias">解除别名绑定</string>


</resources>
